邊度出IPHONE 最抵?

之前部IP 7 用左幾年, 想轉IP 11
而家有咩地方出IPHONE 係比較抵?

等iphone 12

等iphone se2

想買IP 11

武漢

豐澤百老匯個啲有贈品分期之類 同埋可能會平一兩舊水

apple store

其實無

唔爭氣笑左

先達

網上睇smartone 平一千好似幾好咗

留名睇商場優惠

123 平350

利申買左ip11 128

平350 都OK AR

網上都有人放全新 但唔係我想要嘅色

邊度?

Dc 肥花

先達
二手賣物網

連卡佛

IP出到v6㗎喎

剛在豐澤出了128GB，是但買多個$39屌米earphone，加埋$6538
，用hsbc card $400回贈

都諗緊出11定等12好

12有排都未出...

半年都等唔到？